Hij was niet verbeterd in gewoontes, of in uiterlijk of op een manier; maar er was een zekere ruige lucht van trouw over hem, wat nieuw was voor de waarneming van Charles Darnay.
Hij zag zijn kans om Darnay opzij te zetten in een raam en van tegen hem praten toen niemand hoorde.
"Dhr.
Darnay, 'zei Carton,' ik wou dat we vrienden zouden kunnen zijn. '
"We zijn al vrienden, hoop ik."
